STEAM 呢隻game勁黃

成就仲要有光復香港時代革命

推

Push

Cls

俾五毛COMMENT 緊

但係咪即係買左game

應該係買完退錢

cls cls

激到d支那狗

睇下今晚重買唔買到

笑撚咗

光復香港 時代革命
台灣中国 一邊一國
釋放新疆
Free Tibet

粉紅五毛 NMSL

即買

個紅底好抵死

呢隻又上到架 之前巴打整嗰隻又上唔到

屌,即買

買

買完留言撚吓班支那仔

仲要俾個正評

應該好快會比人下架
因為”歧視”支那

支那仔唔敢搞大件事 因為比中共知道封殺左steam佢地就冇機打